新鏡頭溫差大 鏡頭內有水氣

最近買咗枝Samyang 出入溫差大嘅地方發現鏡內有水氣
雖然都散得好快，但係咪唔正常嘅表現？
之前啲鏡都唔會咁

我估 Samyang d 鏡冇 weather seal ，造工又相對 hea

等發霉烏

但個枝85 .4 講到有晒防塵防水 (定係同weather seal 係兩回事）

oh noo 新買幾日咋 會唔會係我個枝造功有問題？

正常物理現象
除非你支鏡係完全密封真空 空氣入唔到

冇事既

你地咁講完都放心啲

SHOW 下 SONY D閪相出來
#Letskillchinese #71341

鏡頭大枝易產生水氣 係物理現象！
85mm 定焦1.8 多數少水氣過1.4。